(瑞典記者) 求interview!!

想問下有冇人因為政治立場唔同所以同屋企人抄左呀
想做interview...